去買送

訓晏覺 呀嗎趕我落床去買送......